【LIVE】財政預算案論壇

【請廣傳】推上熱門「解散立法會」！「解散立法會」！「解散立法會」！

陳亮均肥左勁多

問：旨暴製亂定防疫抗疫重要

直線抽擊
拎佔中嗰年薯片份預算案比

到NOW

Now個記者話俾啲爭扎

同柒婆商量

肥到頸都無埋

now 個記者咁親中既

陳茂波：非永久居民範圍太闊 唔適合

鳳凰

鼓勵返黎香港 幫手傳染武漢肺炎？

陳茂波：18歲以下永久居民 已受惠於上年指施

休息時間

有線嗰記者好正

以前係CCTVB記者，嚟港台前已經肥咗好多。

馬情晴

理財新哲學

玩埋啲中共濕尻中文

稅務規劃

CCTVB

乜撚野「到位」 支那垃圾中文

就依樣俾個like 佢。

2024 25年

CABLE

新左好多年 年年都話理財新哲學

真係睇唔出邊忽新

係咪搏掌聲

無意減辣

2蚊撘車

口罩如衣服

問佢點使一萬

重點係林奠條臭閪 叫人口罩要自備

有線同now 都係咁抽擊條仆街

係咪now記者？
見佢問完偷笑

係NOW嚟

有線呢條問題有伏筆

7M人受惠 有冇咁多海外人呀

幫香港人做嘢
屌你難聽過粗口

波叔好淡定